# estimate_tp

リート長100bp、リード数6.78億の入力データに対する計算結果から、
ターゲット問題(リード長150bp、リード数14億)での計算性能を推定するプログラム。

## Usage

    estimate_tp.py (path_to)/vge_output

計算結果は標準出力に出力されます。
換算係数およびベースライン性能値は`config.json`に記述されています。

## 動作確認

Python 2.7.16 および Python 3.9.0 で動作確認しています。
